其實因航喺無大陸Crew 唔洗同大陸人做同事

見到隔離Post討論搭因航會講英文定廣東話，有人話一定唔會講蝗語，其實好啱。

因為因航無請大陸人，只有請台灣人。

而台灣CREW會就你講英文，所以唔洗講國語都得。